雙12 買唔到野

如題。按黎按黎都俾唔到錢有冇ching知點搞

買你老母

死大陸仔

經驗不足

啲鞋先癲
平撚到3折都唔知有無